仆街胸圍鋪

啱啱行行下街 見到間模型店
咁我無野做老閪都入去望下
望望下就發覺好撚多女人望住我
我仲好奇點解果時
屌你老母
謎底終於解開 原來入面係賣胸圍既
搞撚到我變態佬咁

點撚解要將模型同胸圍 結合埋一齊!?
仆街臭閪胸圍鋪 入面班女人仲要係咁笑鳩我

可能係因為你係毒撚先望住你

靚仔就冇問題

邊間鋪咁撚癲呀

記得以前係瀝源讀書有間bra 鋪好多高達

仆街 專陰啲死毒撚
真係心理質素差啲都自殺